［公投］樹仁定恆管勁d

= 樹仁
= 恆管

樹仁勁

打飛機方面

同埋放飛機

樹仁唔係中學咩？

Ive都勁過佢地 賤過地底泥

痕管女屌打樹仁

入樹大 悔終生
OU恒管更稱心

［2017］樹 大 弊 病 一 覽

女一定係恒管

樹仁女好正 但唔夠恆管女淫
好難分到高下

管乜撚野呀管，宜家叫恆大呀

你用樹仁黎同我恆大比，我話俾媽咪聽

好侮辱恒管

兩間都垃圾，比乜9

我媽咪俾左好多錢我先有得讀架一般黎講越好既野就越貴，恆大一定好過樹仁。

樹大威過恒管

威你老味

原來出左2017修訂版

恒管啲女正啲
利申：恒大校友，阿哥讀樹仁

恆管啦

柒嗰方面

正評，Comment，Share

負皮左 恆管d女淫咁多